大家原諒ming仔啦，又捐左錢又道左歉，黃屍咁能小氣架咩？

一齊科勞返佢啦
表現黃絲大愛一面

弱智
行街食飯睇戲去旅行
我自己唔識？
要睇個奶共弱智仔 EQ低撚到？

科勞返佢啦

憑咩？

巴打好落力 我鐘意
捧得起佢 就可以要佢落返地獄

你係想幫佢就唔好再叫人原諒佢啦。

會原諒嘅自己做左啦，唔洗你叫。

你依加只會越描越黑，大家睇到只會覺得你煩。

入完票
轉頭cut左佢
都係少120/150渣

哦 上一頁

你收左幾錢？係咁開post?定佢同你有親？

俾個機會人啦

原諒了
希望佢拍返輯一帶一路靈性之旅

是其是姐 使唔使貢講嘢

齋係跪求老鼠成就已經錯晒，科勞？不了

呢位清明辨是非！

好過達狗一直關注
希望大家比次機會ming仔

狙夠mingjai未

都廿萬啦，算啦

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

佢係邊度起身就要佢係邊度跌返低

上幾分鐘個post先屌完你 以完開個新既想比人追擊？

ching比次機會啦 都捐左錢

諗多左啦

幫柒ming者 示為藍絲狗 我屌你老母冚家剷

迖ming一派加埋嘅like數應該可以成為香港第一，有得諗

( Show Blocked User - 沙洛文-卡勞 )

咪標簽啦

Ming 仔係無心之失，外國番來，有啲野唔識，原諒他吧！

認真，唔洗比嬲，唔洗留言屌柒佢
佢明知佢依加講咩都係比人屌，佢都照post就係為左make noise
所以當睇唔到就得
手多啲可以report佢個page(唔係post)

哈哈，有事乜乜乜，無事就乜乜乜啊？冇當人傻仔先得啦

Agree

吓？突然間覺悟？
為咗錢就收皮啦

食得鹹魚低得渴

仲有成25萬人follow, 香港人真心冇得救

唔洗留言屌佢，比左嬲既收返，當睇唔到就得

唔洗留言屌佢，比左嬲既收返，當睇唔到就得

唔洗留言屌佢，比左嬲既收返，當睇唔到就得

唔洗留言屌佢，比左嬲既收返，當睇唔到就得

你block咗樓主會少咗好多高質po睇

aggar

Ming仔不了

呢條反麻狗 死不足惜啦 卜得好

我謜諒左ming仔架啦
不過暫時未有計劃睇youtube fb，
所以中短期內冇重新訂閱嘅打算，
而DBS信用卡cut左，有citi bank用住先，
都冇打算到申請

btw，我要同藍絲朋友宣傳佢捐左錢比星火，
等佢地支持下

拉

如果言行表現值得科勞, 根本唔駛叫都會歸隊, 純粹為咗呃人科勞捐錢講兩句好說話，兄弟回巢都會再走

好似話轉左現金入戶

真心講句
唔需要再比注意力佢

唔啦
叫14億人follow佢

係 我都原諒左達哥

咸左
決定原諒ming仔

G

身為公眾人物謹言慎行都唔識
以為分析得好好，想食兩家茶飯
抵撚死啦

我認佢敏感度不足，俾次機會啦

要搵食就叫佢轉行或者做幕後把啦

唔好啦

on9

你搵位入完佢人地話你聽入cash
你無位入就話唔理佢

佢有過呢一個諗頭 已經無法相信 一次不忠 百次不用吖！

你要睇咪自己睇囉

拉 block

迖狗一樣棺材平

食屎啦！契弟

我原諒左好耐 捐20 萬 佢起碼無左3 分一身家

係，十卜下

wfc 要講呢條友講幾耐
值得原諒就自然原諒
冇人原諒就即係佢唔值得原諒
求乜春

頂多2個月收入

打手？

達哥唔表態 連登仔屌
ming仔表態 錢都捐埋 連登仔屌得仲勁

達哥仲要一早教人對付黑警

好事不出門 壞事傳千里
牙ming已經好過班窮能好多

麻友is g

起碼有嘗試過補救

多我一個唔多
少我一個唔少

拉

垃圾波台狗，假膠撚，睇你唔順眼好耐。好好地討論唔得，成日出埋d膠post。

弱智